覺唔覺得連登啲人睇嘢直過舊登好多

啲幽默感跌咗好多，唔識曲，以前舊登好好笑

新會然多咗 正常嘅

00後係咁辣殺

真
我上次曲到圓
比人話5毛 block埋
從此改名叫曲
但發覺都無人明咩叫曲

講吓周庭對波都過千負皮

周庭真係大個女啦

仲話要光復連登 上forum搞到正經過上堂

三浦春子
明白嘅
唔好睇連登囉
Quit 連登囉
你成日都會見到連登仔㗎btw
我畀一個嘅建議比你
唔鍾意？
quit左連登佢
得唔得
o5ok？

呢個好笑

以為你係舊登曲巴

新會員多咗 玻璃心又多咗

俾人屌兩句 又話人惡過共產黨

又話咩撚嘢連登唔俾講真話

笑撚咗 你要講邊個阻你？

細蚊仔係咁 叫咗唔好舉美國旗 美國人會反感

係都要舉 冇辦法

仲有班唔識抽水又要話自己曲

冇其他人明嘅曲線 叫孤芳自賞 定表達能力𣎴足？

我覺得香港人同大陸人嘅分別，幽默感都係重要一環，呢

度就越嚟越廣東話版嘅大陸咁

都唔係嘅

有時睇連登cap微博嘅留言

曲到好撚勁 有好多好高質

唔好話讚佢哋 但佢哋講真話真係會俾人Ban/拉

反而我覺得連登仔係心急 唔用腦

講咗要fc 成年 都唔會 睇完標題就信哂

曲線留言太直又睇唔出

波台成日回帶或抄其他forums 嘅文

都吊到一大堆真心膠

真

以前假膠吊真心個種反高潮POST 好笑到癲
此情不情

時代唔同 而家個時勢仲邊有心機改圖改歌

細蚊仔多

創意台死咗

直必腸

起底要有哂解釋先起得先麻撚煩
以前一唔小心就俾人起底
幾刺激

對比以前舊登 又的確係直好多
但係依家舊登已經另一回事

係世代問題，你老啦

以前嘅創意台有J圖，有高質膠post
好睇好多

唔明

依架呢個連登郁少少就比人話5毛 帶風向 分化

其實事實係好多人覺得曲同假膠就係幽默

但係佢講嘅野本身根本唔好笑

然後自己無 point 就屌返人地認真

我真係絕少見到呢度有有質素嘅幽默

唔關新舊會員事

以為上得既人都熟網絡文化既
要成日上網睇野既人先會有上高登呢個習慣
依家人人有部電話係街上
唔同哂啦

我真係無見識過呢度有假膠係幽默

角色扮演同講野前後矛盾就叫幽默 ?

講緊舊登

Sor 真係未有機會見識過

我唔知舊登係點 淨係知道之前見過 d 假膠開 post

唔幽默亂作野俾人屌就話人新會然

其實係佢本身垃圾 唔係其他人唔識欣賞

講十年前？
舊登得番班廢老 藍多到好似睇香土咁

十年前既舊登都真係算高峰

因為好多人唔係由高登過渡連登㗎囉

最初期上高登嘅依家好多都40幾歲喇.

會唔會係你自己表達得太on9先無人明

覺唔覺得連登啲人睇嘢直過舊登好多

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

根據非正式統計, 連登仔幽默感同智商普遍比高登低

真係世代問題，
比著以前舊登如果話要出黎抗爭，
應該九成人食花生，
剩低一成人出黎俾人笑
依家連登一個是但噏個行動，
諗都唔諗一呼百應

大陸仔曲線先勁喎
曲得黎係睇完會笑
反而放得上大台既都係低級趣味

班後生既個腦係咁死 靠佢地真係死撚得

連登曲只會畀人話五毛，要利申埋真係好弱智

係，完全係香港人有惡意同埋冇人情味嘅寫照
以前舊登d人雖然都係仆街，但最少nice dd

曲得柒就認左佢啦 亂鳩咁抽水比人撚又跳出嚟話自己曲